---
number: "52"
title: "Episodio final: ¿en qué terminó la historia de Juan?"
date: "2022-05-02"
time: "2700"
path: "/episodes/preciotec-sitiosweb4"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast52.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Ya se veía venir… Juan iba con todo desde un principio y ahora no sólo es emprendedor sino también visionario. Decide que quiere hacer una app para su sitio de ventas, y quiere agregarle realidad aumentada, realidad virtual… ¿qué tal crees que le irá?"
---
Ya se veía venir… Juan iba con todo desde un principio y ahora no sólo es emprendedor sino también visionario. 
Decide que quiere hacer una app para su sitio de ventas, y quiere agregarle realidad aumentada, realidad virtual… 
¿qué tal crees que le irá?

### Descripción

Este es, ahora sí, el último episodio de la serie de Juan y su emprendimiento. Decidimos que querría hacer muchas cosas 
innovadoras y distintas, para poder poner ejemplos de costos y dificultades de varios tipos de proyectos complejos: 
hacer una app, hacer un sitio de envíos tipo Rappi, poner funciones complejas en la app tales como realidad aumentada y realidad
virtual, etc. 

Esperamos que con toda esta serie te hayas dado una mucho mejor idea de cuánto cuestan los desarrollos más típicos,
y sobre todo, por qué. En un próximo episodio platicaremos además de las distintas versiones de aplicaciones móviles, y 
por qué suelen ser tan caras. ¡No te lo pierdas!

No te olvides de que este episodio [lo puedes ver en YouTube!](https://www.youtube.com/watch?v=QI4P2ZnD2_4)


### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

